熱烈慶祝中國廣東省澳門市正式成立

睇下幾時到香港
一個颱風就搞成你咁
香港如果當時冇英國做好d基建
後果不堪設想